［自救]點解香港廠佬唔自己生產口罩？

門檻好高？
中大，港大嘅lab可唔可以做住先？

科學園又得唔得？

原材料

地租貴，成本高

新田鳩嗚城咪得